蘋果幫大家整咗個回顧

多嘅唔想講 跪你地仆街都唔出
我打字點會叫得到你地呀

我想問 記唔記得每一個令大家訓唔着嘅夜訓
記唔記得義士 手足 和理非？

一齊推蘋果條《抗暴之年》上熱門第一好唔好？

哦

毋忘初心

光復香港 時代革命